特朗普視察美墨邊境稱或將宣布國家緊急狀態

1

今晚道指千升